{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60932&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평쏠하우스펜션"
    },
    "text": "「ソルハウスは山の中に位置する単独宿泊施設です。 周辺に人家が密集していないので、新型コロナウイルス感染症で旅行をキャンセルしたり、延期された方が心配なく休憩できるように最小限の人数だけ来るようにしました。 運営は政府の防疫指針を徹底的に遵守し、コロナが終わるまで行われます。 宿の近くにはアシン駅、ブングッス駅、ヤンピョン野花樹木園があって車で移動でき、バーベキュー施設としては電気グリルと炭火グリルがあります。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。 客室3室のうち一つの部屋は6人以上の人数は予約を受け付けていませんが、これは政府の防疫指針に従ったものです。 また、新しい防疫指針に基づき、2週間他のチームが利用する場合のみ、各客室に2名ずつ予約可能です。 宿泊施設内では、最大人数を超える場合は入室できません。ペットの出入りと保護者付きではない未成年者の利用は不可能です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質の使用は厳格に禁止され、利用者の責任です。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "ソルハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソルハウスは山の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソルハウスの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ソルハウスの近くにはアシン駅、ブングッス駅、ヤンピョン野花樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "ソルハウスでは何時から入室が可能ですか？",
            "answer": "ソルハウスでは午後5時から入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ソルハウスでは何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "ソルハウスでは午前11時までに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ソルハウスではバーベキューができますか？",
            "answer": "ソルハウスでは電気グリルと炭火グリルがあり、バーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "ソルハウスでは最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ソルハウスでは最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ソルハウスはどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ソルハウスは政府の防疫指針を徹底的に遵守し、最小限の人数だけ来るようにしています。"
        },
        {
            "question": "ソルハウスではペットの利用や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ソルハウスではペットの出入りと保護者付きではない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ソルハウスではゴミの処理についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ソルハウスではゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ソルハウスでは火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "ソルハウスでは火災危険物質の使用は厳格に禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 393
    }
}